就嚟生日 路過同我講聲生日快樂

又大一歲 一年又過去但又好似乜都冇做過

就黎 即係仲未啦

17歲生日快樂

生日快樂

仲有幾個鐘

你又記得

係自己個post見到你有種好奇妙嘅感覺

係 係咪好溫暖

有少少感動 LIHKG有愛

hb

多謝

生日快樂囉